[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(2)

【口罩小姐】ViuTV最後一屆口罩小姐選舉3月22日播出！40強名單出爐 佳麗全程戴口罩保持神秘

新冠肺炎疫情陰霾籠罩下，口罩成為市民不可或缺的日常生活用品。ViuTV亦因此舉行口罩小姐選舉，參賽佳麗全程戴口罩，與以往的選美比賽截然不同。今日ViuTV正式公布口罩小姐40強名單。為了保持神秘，佳麗除了戴口罩之外，在淘汰之前不會公開身份。節目將於3月22日開播，逢星期一至五晚上9點半播出。

40位候選口罩小姐主要職業是模特兒、網紅和學生，不過亦有專業人士。而一眾佳麗的技能和興趣亦千奇百趣，有人以「含住水說話」作賣點，有人的興趣是「買口罩」，亦有身懷特別技能的參加者，如揸飛機。

lm

push

193

44號～

屌你老母見到個保錡串柒柒咁就唔想睇

香港都幾多 騎呢怪

33豬好正

飲水同中槍有無ig？

好撚好笑

33唔駛做終藝下把位
就表現到佢個腦其實轉得好快

想睇佢同edan合作

Poki 好似雞頭揀囡囡咁

咁快推爆一個
33

CARRY左個節目

咁快推爆一個po

好想幫193含

Lm33豬

22號至啱 打錯

8兩金識簡淫西同大波妹

推得好撚快

33

唔該樓主

[吳保錡] poki 新一代娛圈曱甴 由「我都唔知有女朋友」到「你都係你老竇呃你老母蝦條先生到你出嚟」

痴線完全唔覺睇左半個鐘

Poki 好撚扮嘢
佢班兄弟都唔識接
係咪有說話比人聽炸

佢加入膠戰應該幾正

龔慈恩個女

推得好快

靚仔轉數快

最鍾意error

btw chillclub快啲投error

Push呢個post

放膽就大聲笑

做一個鐘好感動

你估係隔離台嘅老土劇咩

44

節目組話佢同牙煨撞位

Thx樓主
我開唔到

同edan個定位撞咗囉

監製拒絕咗

lady killer呀嘛

3哥

推得咁快

唔使

有集有佢都好正

再去膠戰2做下嘉賓都好睇

求三項鐵人囡囡Ig

有女睇勁多post

監製話同阿煨撞

推得快到

我係喺31台轉過嚟

193真係好出色
唔該VIU開多尐節目比佢啦

快到來唔切睇留言

幾時有2

唔怪得tvb 咁驚啦
又幾好睇

Monster Hunter rise
都要賣廣告

屌保錡走啦又話收皮

其實幾屈

咁快第二個post

人地做歡樂金宵打viu啦

奪命金

清楚明白

Error本身自己都揹起一個皇牌節目

下

193之前話佢問過監製驚同Jeffrey撞咗定位我都想睇193

找數呀屌你

好好笑

想俾中醫師瘋狂拔罐

33佢有墨水架

年中開

Mon hunt 廣告

fyi

佢唔使跟膠戰啦
開多個節目

投左rubberband

我認同

求ig

隔離台套劇播咗棒個鐘都係得 6 個 comment 咋

193 live 講

敲門做朋友

好似我嘅人

歡樂今宵 虛無飄渺

193講完咪又係揀

008掩面

真

投左cas

投左 C AllStar

合眼緣

剪得幾差下

193原來鐘意AD

份工唔請我唔開心 唔找住

poki坐到成個大爺咁想點

波女原來畀193揀咗

對波 衫

屌你揀波衫

任天堂77/99都落得好重廣告

奪命金個主題曲好似俾咗個星二代唱
不過好似都紅唔起

係對波.....衫

覺唔覺最應該out係條pk

條女冇波

頂笑咗

有口音

繼續單機啦屌你老母

AD專俾Curry顏射架喎

好大波

福利時間

Who

193 癲

poki 真係鍾意大波

邊到撞 33係鳩 牙煨係中二 真係話撞都係撞兒登啦

Poki我睇過你寫真點會錯過

yumi
肥爽咁多

係咪Yumi

件衫合眼緣

老任賣左好耐廣告啦
之前一路播結衣架

36係咪蘋果記者？

對波~~~衫啊

poki收皮la

男排女將呀屌你

女排男將

嘩佢上鏡咁撚肥嘅？！？！？！

193 ho ball

尹蓁晞？

有睇你寫真

193真係好醒

40係做乜鳩

收聲啦pk

唔講得名

佢都呆咗
上去玩返集都得

Yumi

有冇條女ig

全尼囉屌

呢女假到

強尼都唔識

屌

PK真係好撚老套啲語氣

33陰佢

條肥閪.....

193識玩

一姐都唔識

Mr. Trololo

唔准諗 即刻答

193咁認真講嘢 好charm

呢條女

193 ho ball ar

係

一野裝到佢

撚到佢

咁認真架咩

整撚到

肥撚到

正 193 好型

33 fake 9人

咁就foul左

3爺好掂喎

193轉數快又搞笑

193清醒得好癲

040肥撚到

喪屍王反擊戰

籃球波衫嗰精粹係側乳

GJ

33 幾醒

有pk唔想睇

yes

依家成隻豬咁

佢講左想拍入住好耐

193好波

做乜9

viutv 咁多人一個都up唔出

個樣唔同哂

In 補習？

牛都勤力架

抵啦整容西

yumi

又多條女上來白撞

全尼都唔識

睇緊個日d新聞嘛

poki 又俾網民罵

其實睇坐姿都好睇得出個人個格
193同肥仔好尊重
Dee就一時時
Pk?

Yumi 肥到

見工咁

講經

搵個連登絲打上去大嗌：我係XXXX！！！
XXX po係我開架！！揀我啦

鬧條PK就緊嫁啦 垃圾Poki

牛黎架

屌你呀成個陳柏宇咁

講完未

做乜鳩

見工mode

呢個咩字？係咪個醒字？

Poki睇過寫真

當見工

做嘜鳩.。。。。。

193咁醒嘅咩

080呢個

全尼都講唔到已經可以out

見工

羅家英級

點解會覺得pk而家先畀人鬧

講咗幾耐

唔駛陣間 由頭鬧到尾啦

193 好charm 啊

080做乜撚野呀

cls

mirror同花姐都up唔出
抵out啦

嘩。。。。。

笑到仆街

爭咁遠

認真193癲

Michelle

成撚日大頭poki

佢可以去做配音

80

譚仔口音

想點

bb定婆婆

tamjai 阿姐

佢扮大陸妹多啲

拍過教束

呢個譚仔話黎喎

三哥

北姑語氣吓

其實080唔差

扮大陸閪

教束條女

譚仔阿姐

白卡mode?

製作組放心 poki一早俾人屌緊

肥仔盲腸

屌佢老母

michelle

bb tone定係大陸tone

Out la

你講咩啊

米雪？

點解似多姐

支那g

33講得好好

譚仔話

Michelle！

58係viu演員

無牙阿婆嚟喎

凶193

33好正

哇屌……
條女咁撚串

33快啲打我

好似見工自我介紹咁

咁撚串 ON99

屌你

你睇下啲女人變面變得幾快

莞腔

Michelle都foul

咁串

咁串呀啦

Michelle咁快走左?

邊撚到cute呀想kill你呀

呢個幾得意喎
你講咩話？

咁唔好意思啦

咁撚凶惡嘅條女

扮bb講嘢同扮低能有咩分別

啲女應該幾多唔鋸

33真係講到晒觀眾既心聲

咁柒

串鳩193

又彈 全民造星IV等緊你

咁快foul

一秒變臉

見到error都咁認真咪輸囉

啲彈幕

Real

諗住搞下笑姐

邊個係Michelle

笑死

型撚到

個個當自己女神

演奏級

教束ABC
一秒拳王都有份

唔掂喎

Un un 腳

屌你poki un 腳尊重呢

教束演員

彈琴女最撚多藉口

彈到咁演奏級

其實幾好笑
不過就咁睇連登仔唔係好get

33我撐你

有冇三級

應該D期唔岩掛
岩既話我都唔想FOUL
佢本身都有拍RTHK 830

193 後悔

靚

教束

揼心啦屌

幾靚女

75都唔係好靚姐屌

真好撚正

提左你地嫁啦

D牙齦

肥仔 33

成班垃圾

除左口罩先想揀

彈琴呢個好普通咋喎

真係好靚女

成班垃圾
但啲牙肉唔掂

有咁靚咩

靚咩

又未去到好靚啫

牙肉好勁喎

排牙

咁靚都foul

下唔靚喎

有啲似蒙嘉慧

boom

靚？

一除口罩成班仔

193追出去

笑得靚

堅靚女

朱千雪嘅牙

ok ga

好似麗珍

呢個靚咩

error 呢d真厹

岩岩830出左 趕得好辛苦黎ViuTV

揼春袋都無用

係囉

笑得幾甜

佢地對靚女定義……

蝕死

真係ok

仲要追出去

屌你追到出去

屌，開始對佢幾個改觀

第二個靚啲

又唔係真靚到咁誇張

不過比起現場ok

朱千雪feel

唔算差

比較之下，算靚嘅…

係咪終於到高級

男人就係視覺系動物

轉機on Air

咁豬都靚？

空姐

追出去咁痴線

彈琴個個帶口罩靚好多 反而除麻麻喎

好多空姐想轉行

歷史重演

poki 一定要

空姐一定入

飛雞黎啦

開工相

藍口罩好似ok

個B GM好撚賤

笑得幾靚

52

個個都model

PK

Poki打飛機

暈咗半日

保琦

Error夜總會揀女咁

poki

44有ig 未

條女似姜麗文

D bgm

又牧童笛

東莞時間....

又黎牧童笛

未表演就揀

吹到咁

表演牧童笛

屌 哈哈

又吹牧童笛

邊間教會

Pk對腳咁樣坐

乜撚事

真係My heart will go on

個剪片係到狙擊pk

係
個音樂已經好咸濕

有無人cap到除罩
睇漏咗

poki做乜鳩

原創

咩歌

頭先仲要訪問飛行服務隊

youtube有依首

相似度100%

吹乜九

終於收皮

屌追唔到po 接近造星速度

其實係咪選空姐

my heart will go on

頭先個po完咗之後
搵唔到新po

保錡一見空姐就舉
垃撚圾

052對腳

搵唔到自己定位 因為你未開GPS

咩歌嚟㗎

52呢個空姐，我覺得唔靚

可摸耳剪走pk
老鼠屎

朋友你又幾搞笑

my heart will go on咩

一係鳩鳩下un 腳
一係腳板隊落dee 度

052好長腿

孖四

孖四……
雞咩

對poki來講跳到降傘當然要揀

垃圾就垃圾啦
坐到咁 扮大牌

原創歌

我今日第一日返工

呢個好似幾靚

52對眼唔靚

孖四？？ 邊個場

鐵達尼都唔識

孖四....東菀

孖四

好淫

漏奶乜撚關係

漏奶~

泰國幪面超人

頂
Shut up shut up shut up~

個保琦真係坐得好撚衰
當自己大爺咁

屌你老味有字幕

Cls

Agree

egg shit

扮達哥咩

顛架條女

「乜撚關係」照出街

唔識唱就收皮啦

今日第一日返工

條女好淫

呢套野沙律有冇份？

唔撚係呀

G格

佢已經冇形象冇所謂

好老尬啊pk

真係好癡線

屌你老母八兩金點解喺度

唔識唱扮識

44比poki上左未

Poki.... dllm

真正泰文歌詞翻譯

幪面超人

痴撚咗線

呢個show根本係設黎俾保錡食女

POKI個格好7

泰文黎架嘛

保錡食屎啦屌
想食咪開聲囉

有d似夾過
有d女似係想認真入行，行造星路線
就會foul

第一次見中文字幕

漏奶乜撚關係我批批你個波

死仆街黎

shut up shut up shut up

泰文

咁沙律又明唔明你阿保錡？

poki真心咸濕

做咩侮辱八兩金

Poki即刻狗公上身

寶琪條鹹濕仔
專揀空姐

係泰文字幕

71 ok

之前無睇過？

thankyou你嘅參與

71靚喎

漏奶 乜撚關係

點先可以飛走保琦

071麻麻地

新po lm

071 d牙肉

71

？_？

Poki都幾冇禮貌

71對眼唔靚

邊間飛雞

poki 扮咩大佬姐 自己好紅咩

屌pk煩到

一開口

呢個幾靚

poki點解咁多鏡頭
坐得又衰又扮大袋咁

後面個tv wall 好花
睇得好辛苦

Poki個character係咪real?

無人想知

你岩

其實保錡係咪有語言障礙

eat eat eat shit

poki憑咩話人

你最獨特唔翻版八两金

點解保綺未收皮

點解旁白瘋狂講pk?

Melody

米媽

Poki除咗狗公之外，仲有咩character

C1

070

死狗公pk

咪剪咁多pk la

啱channel

最尾好靚

pk真心好撚柒
又要打斷人講嘢
又要扮曬自己好撚公平公正
又咪為搵食

唔想睇pk

米露迪？

狗公到

保錡扮曬大老

Pk幾撚時收皮呀屌

hello 菊梓喬

死撚開啦pk

poki真係好撚狗公

係呀係呀好real呀poki

最後兩張好唔抵

又上報紙

米媽！

想洗底

正狗公

屌你老母死撚開啦仆街陷家產poki

Poki做咩野

Pk破壞哂個節目

其實佢好普通 sorry

唔想睇poki

poki

佢唔理形象做賤男幾正

米媽
Poki食屎

少似

70靚

pk借節目又食多幾條女

狗公

條狗公pk真係用下面個頭揀架喎

屌呀 點解有米媽

poki真係狗公到

米媽好撚正

跳舞麻麻喎

poki真係

咩料啊咩叫真性情啊！真蠻腰定真美貌？

米媽好仁

好想屌米媽

條撚屌做到cheap晒咁

係咪認得知佢係邊個

睇睇下法國其實9成女已經㨂好哂

好似想串鳩佢多啲

好淫

米媽但唔好入poki組得唔得

扮哂嘢仆街poki

193 句句有骨！
岩岩dee 西鳩pk

點同你兜呀大佬

但旁白好似踩佢偏多

嘩 我幾驚畀人D7我呀

poki 一除罩又咪八兩金

PK真係好唔討好

我而加覺得成個後製狙擊pk

廢 MK

佢串左先
觀眾咪冇咁反感囉

狗公格出晒嚟

保錡九成食過米媽

吳保錡做幾多衰嘢都冇後果
拍拖唔交代就可以當分咗手搵新女
拍緊拖都可以繼續食女
繼續係背後攻擊隊友，鬧公司唔俾機會佢
繼續周圍唱個ex
繼續開live 鬧fans
繼續做佢啲垃圾音樂
Sell熱愛廣東歌
但係抄歌
同埋被指有懶音就屌番人轉頭
一邊話鍾意x japan 一邊話佢地係殺馬特
表面當你兄弟轉個頭就話你契弟
賣淘寶野俾fans賣到貴一貴

當冇野發生過嘅仲有viu tv

Pk真係好煩

米媽呀！！！

保錡如果洗底再出現有新野

唔再睇VIUTB

屌你米媽比poki私有化

其他人唔出手好難做喎

who

pk真係好狗公 又扮哂大佬 勁煩

佢地有睇佢地ig架嘛大佬

點講 佢都係一條垃圾 是撚但啦

Poki雞蟲上身

Poki 收皮啦

是但啦夠靚

呀Dee感覺好似好唔gur 保錡

可唔可以剪走pk

我撐你唔花心

都幾多“自由工作者”

保琦個狗公格好出

poki以為自己大爺咁

屌 cut撚哂pk得唔得呀

屌poki搞到我無興趣睇

米媽
而家先睇到

無波 不了

保崎專揀d淫既

肥仔等揀好野?

咁真係人生贏家

Poki會唔會太撚咸濕

幫推

狗公poki

剪走pk唔該

好想同米媽瘋狂做愛

到新劇條女好正

條八兩金扮乜撚嘢大佬

點解會有米媽

米媽入pk隊

Sure?
似係一樣咁反感

罷睇

方便呀嘛

其實講句
快d黎armubuy買野喇
已經夠贏

Pk破壞咗個show

係靚 唔覺個樣有咩特別 好普通

poki好撚煩，唔撚睇

今日有冇啊慈

Pk坐到大爺咁想點

係咪拍個陣已經出左新聞溝女？

poki 真係好撚9公

屌 條pk真係好撚厹好撚煩

見倒PK 都反反地胃

Poki唔係淨係要大波妹咩？

肥仔個樣好唔gur

好似開拍左兩三日

好似係拍當日就出

你地屌poki 又點 睇下女好過

佢啲口味好明顯

4月5號？
口罩得10集？

剪走pk啦好心

小鬧大幫忙

好撚憎保錡 狗公到

4/5就已經新節目？

另外3個好似完全唔想理PK

好浪費

花姐有上連登
聽下連登仔意見
教下寶琪

佢有參賽咪有

菊梓喬好靚

幾時先無個pk

poki好趕客

呢套係咪pk 遺作

唔好搞我米媽啦屌

真慘 入PK隊

其實如果保錡唔係衰食女同態度差，佢擺明車馬行mk狗公路線都唔錯

問過蝦叔未

仆街保崎咁識揀女

佢真係勁似雞頭揀女

仲有決賽

Ian

Suppose係咁
但poki ng個種黑人憎真係冇人救到佢

都唔知係咪因為pk搞到cut集數

起我底有整合post

係 好似出新聞果日開拍

有扯就入圍

夠哂淫

得返12條女但肥仔一個都未有

感覺到佢地有啲無奈

加埋佢閪頭個顏色

Viu 係咪想做鳩保錡 cut 撚哂啲厹shot 出黎

唔撚屌得?
屌多2句咪有機會cut撚哂佢
唔屌就永遠唔會有機會
咁撚簡單都唔做?

Pk係到揀老婆咁

有佢喺度成件事好猥瑣

保奇狗公到

根本果陣就應該即刻飛走佢啦
而家拍曬野等播就話雪自己

poki係咪連登仔嘅人生目標

肥仔

乜水

PK 令個節目變垃圾

唔係 其實佢仲開梗工

得十集⋯（4月5無限斜棟）

寶欣準備出場

越亂越好

屌又得咁少集數
遲d播播下又比人鬧

仲有好多喎

my叔都未出

後悔咗兩個

pk咩事 以為自己大明星大監制咩

再見到條pk 咁多鏡頭罷睇

留意番 佢未拍曬架今日仲拍緊野

可唔可以揀返之前嗰啲

節目敗筆：保錡

同意低級曬

pk真係好垃圾
mk狗公學人做明星？？？
幾時收皮啊

Btw193好正Error 3子love

都唔明個偽八兩金有咩好

依家就係好撚多pk 剪多啲女咪好囉

決賽係未4月11

真係無人救到佢
佢繼續活係自己世界

暗黑兵法

沙律同米媽真係差好遠

你地咪繼續屌

佢都收左皮, 屌埋今次就冇

無限停工（仲拍緊嘢）

不過原來香港真係好少靚女

保奇趕客到

呢兩個都麻麻

屌 睇都未睇表演
pk件柒頭一條友舉牌就完
其他隊友唔係人？
唔明點解咁柒咁樣衰咁多醜聞嘅人都仲留得低
唔講以為係啲大陸垃圾星

3p咪得

教束Michelle入唔到？

33 豬真係好正 好想狗衝佢

屌到佢無得再做藝人

長知識了

075 靚到日本妹咁 井衍弘惠

佢係完成手頭上嘅工作先停工

053 Michelle都無得入圍

成集都係睇pk咁

而家無嘢撈未可以轉行囉

可能下年又有第二屆呢

個比賽拎到冠軍會唔會唔畀除口罩

75我好啱

肥仔個樣有啲唔gur

想睇佢

每個reply都離唔開保奇狗公保奇垃圾

佢都收鳩左皮

我就睇女既姐, 死左既人自動過濾左

Cut咁鬼多
起碼要double先夠

her nose is too big

其實viu 試緊大家低線
又要屌又要睇又make 到noise
Viu 話nothing to lose

阿慈

打格仔係咩

好撚黑人憎 坐姿睇到一個人個格
腳unun又冇腰骨

一秒有佢咩
邊幕？

牙慈？

邊撚度有收皮
咪好撚多人話佢今日仲拍緊野
盲既去聽返CCTVB啦谷爺

好似夜晚黃左 咁啱黃左第二朝開拍

慈來了

86阿慈

同阿叻有得揮，成個節目即刻變咗業餘同不專業

做節目玩咩春電話

正常人都唔想理佢

想睇佢同牙慈

玩夠手機未

戰鬥look

打左格仔都認到係阿慈

有d波路

拍完條片就過嚟？

86

朝9晚5 OL 好難去拍

====================================
蘋果《這才是真實的香港史》又幾好睇

阿慈?

牙慈

阿慈 dee gor自己友

但牙慈唔靚

慈好大懶音

食緊沙律

阿慈出現了

嘢慈？？？

畢業生？

試當真

呢條女好似幾靚仲要好大波

慈

社工？

真係好啱dee

阿慈托到

記得佢對

好有deegor影子

痴脷根……

玩緊交友app

阿慈啲懶音

但覺得佢個人幾正 幾好相處咁

.........

豪哥教路

邊個係阿嫂！

Steve巴徒弟

阿dee爽緊

尷尬攞

阿慈做乜鳩

阿慈搞乜唔明呀

尷尬

who
ig?

一貫風格

阿慈爸爸係咪叫慈父

對眼都唔靚

啊慈

咁撚似啊慈？

好尷尬啊

……

dee 係咪收咗修哥oder

literally

雯雯

唔掂

你好笑過佢

真係佢嚟

jm9

Dee Gor自己友

Dee舉牌未

.....

好老尷喎

唔好笑喎

你哋唱乜嘢呀唱到喊驚咁

呀慈做乜

同平時謝票場個種尷尬一樣

尷尬囉

阿dee 應該揀佢

最後嗰句

好尷尬

有得換人

阿慈嗰種鳩味真係好易認得出

Who啊慈

有影響力嘅人？

除罩相見

棟篤笑嚟講都叫失敗

搶人

有波

嘩 帶FDNOL
講香港人真正可以除罩個日

最後個句

點解要打格仔

試當真朋黨

咁你理撚得人姐

佢話哂讀psycho
梗係唔會成個psycho 咁

dee哥同阿慈好fd?

而家先介紹

香港人除罩相見

真心睇唔落 咁都揀 明顯內定左

覺得個剪接好差

肥仔好多票

肥仔好多

入
憑佢最後個句

33咁少

阿dee好慘

冇人揀阿dee

哈哈哈哈哈哈

ViuTV 肯剪

[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(3)

點會阿dee最後㗎

肥仔好似好多心

咁對唔住, 擔心你地咁勞氣姐

又蝦鳩呀dee

痴線pk唔係最低？？？？

雯雯你迷戀我

又恰dee gor

冇人鍾意呀DEE

DEE>>>>>>>>>>>>POKI啦屌你班傻鳩女……

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

同修哥fd

肥仔咁受歡迎嘅

一爭就輸

肥仔最多

Dee哥

非素人果堆應該有內定

點解阿dee得六票

俾心心pk是咪on9

3哥好嘢

三哥好野

三哥好yeah

好慘

多謝你阿慈願有天煲底口罩脫下來相擁

三哥好嘢

阿dee

阿de果兩條女

閘住你把口

呀dee咁正都唔揀呀dee

33豬

竟然唔係條pk墊底

有無咁嬲

以為pk最少

三哥好嘢！

屌 阿dee好撚慘

收賣193

$1000

入住敲你門

我揀deedee

1000

1000蚊咁少

笑撚死收買

pk點解咁多票。。

阿dee係咪冧咗阿慈

193好正 好識玩

個T.T眼

好撚仆街三哥

勁衰格

33正仆街

好賤呀193

阿dee你上多啲試當真拍野咪見到阿慈囉

1000蚊出手好低

多個零都唔得

Dee最少？！

撚Dee哥

呢個中女

33: 侮辱我人格

33玩弄dee哥心理

肥仔揀人未

一千蚊只可以通融到我

阿媽？

3哥話會第一round foul牙慈好撚好笑

廿年？